---
layout: page
title:  "Séance 15"
nav_order: 2022-02-25 20:00:00
parent: Séances
---

## Question séance précédente

* trouver les faiblesses des rats-garous

## Questions en cours de séance



## La séance

### 19 Ches

* ouverture de la taverne
* Ulkoria propose le glyphe => glyphe de protection contre le feu pour le bâtiment
* ouverture Taverne 16h - 24h

### 20 Ches

* 